買壹傳媒 = 香港最佳文宣 = 抗爭最佳方法！！！不服來辯！！

睇見琴日 282 股價 到而家升左幾倍， 都好感動。

各位有良知既人 好應該趁而家 股價仲負擔得起既時候 買一手， 當支持 肥佬黎， 用行動話俾 中共知道 香港人要團結， 唔係眼白白睇住新聞自由打壓 都冇反應！！！

平時話 抗爭怕辛苦唔出街個d人， 你而家 只需要禁一禁制 都支持到蘋果， 唔好再比借口自己。

如果今次壹傳媒股價 創高峰 肯定話到俾 全球知道 香港人 信念係點， 本身已經係文宣既最佳方法！！

叫人入市 人血饅頭 食飽飽

有錢點解唔貨金VIP?

深水埗桂林街報檔 街市正門 大量蘋果賣唔曬幾百份

幫推幫買

出po支持 = 食人血饅頭？

掃晒d蘋果佢

點解唔可以一齊做呢？

叫藍絲買啦，唔好害自己人

點解唔訂閱？訂閱支持最直接

全民股東

因為而家先入貨咪即係水尻人

賺到錢記得貨金

到插水個下係咪代表香港人放棄民主